有馬來西亞女仔因為喺fb支持香港引咗大量五毛,五毛恐嚇:現在我要去新山強姦你，絕對不要逃我會找到你的

裏面五毛講嗰啲嘢真係個女仔講句香港加油就已經畀人話係天使,跟住仲要侮辱話佢等住畀手足中出,雖然個女仔唔諗住再報警追究侮辱佢個條友但呢件事已經構成網絡欺凌同恐嚇,一定要條友負責

呢個係佢facebook,希望手足撳入去留言支持佢,再去勸佢希望再追究返件事

我都想同條友做應該幾好波

馬拉人就比大馬皇家政治部

推

講就係?連登仔咪大鑊

Push

facebook 無視犯罪言論

驚嗎？

馬拉幾時再排華 快

講漏咗,其實都有唔少馬拉人一齊侮辱個女仔,個Lim Zhen Hou話強姦個女仔個個好似就係馬拉人